自身有咩地方 你係好想去改變

如果係我 我會想改變自己三分鐘熱度既性格
無咩特別技能和興趣 好想好似其他人有一技之長/好鐘意既興趣

自私分享

點解要留tg

借刀？

hi希希

脾氣

傾下計咁

自爆既

你叫得咁親暱 會怕羞

善用起底功能 成日做樹窿

巴打脾氣好差? 脾氣真係唔容易控制

好多人搵你做樹窿

怕事
唔夠果斷
懶去思考
喜怒無常

太懶，中意拖得就拖，唔會比足心機去做一件事

少少咁 你想搵我傾計都得～

呢啲野有冇好影響到你呀 ？

我都係 ，成日會拖住唔咩都唔做，浪費左好多時間

推